#
 
ตู้
เอ
ที
เอ็ม
ญี่ปุ่น
กลุ่ม
คนร้าย
ใช้
บัตร
ปลอม
กด
เงิน
จำนวน
เสียหาย
1400
ล้าน
เยน
#
บัตรเครดิต
ตู้
เอ
ที
เอ็ม
ญี่ปุ่น
ใช้
ข้อมูล
ขโมย
ด
เงิน
พร้อมกัน
จำนวน
ภายใน
เวลา
สอง
ชั่วโมง
มูลค่า
เสียหาย
ล้าน
เยน
นับ
ก่อ
อาชญากรรม
ใหญ่
คาด
ผู้
ขบวนการ
ร้อย
คน
ข้อมูล
ใช้
กด
เงิน
ครั้งนี้
ทั้งหมด
ใบ
ตู้
เอ
ที
เอ็ม
กด
เงิน
ตู้
กด
ประมาณ
ละ
เกิน
เยน
ตำรวจ
คาด
ใช้
ปลอม
เขียน
ข้อมูล
รั่วไหล
ตู้
เอ
ที
เอ็ม
กด
เงิน
สูงสุด
ครั้ง
ละ
เยน
ทั้งหมด
ธนาคาร
แอฟริกาใต้
ที่มา
ภาพ
Seven
 
Bank
 
The
 
Mainichi
 
Pixabay
 
